10k budget 出邊架腳車好

唔好講單車/鮑姐 thx

鮑姐

鮑姐唔係已經有車喇咩？

咁買的士

中出鮑姐

AE110
jazz

Ae101

留返坐的士

新手想買架車求推薦

600k變10k

頭搖又尾擺

問下鮑姐先啦

輸哂了